［屯門人］跑街

近排肥左 想做下運動
有冇咩跑步好路線提供下
最好近安定

路線唔洗太長
成日淨係圍住公園跑好悶